我想話大家唔好對HA罷工有咁大祈望

GROUP裡面罷工嘅可能只係病房一半同事
而裡面仲喺有一部份人覺得應該要以病人福址優先
可能只會按章工作又或者退出罷工
所以真正罷工人數只會比預期少，至於成效就更加唔駛講
你話我失敗主義者又好乜都好，今次唔夠人數喺一個好好嘅訊息話畀淋病聽下一步就會係清洗醫護

洗到先算啦
未罷前都唔夠人

要清洗 無反幾年都唔會成功
而777坐唔坐得完2020都唔知

一係佢直接import大陸醫護入黎
佢地自己都攬炒